燒山又出片燈啦

燈撚夠未呀

屌你燒山 又係到數票

就黎要派架無人機飛去台灣搵蕭生斬首